真正既地獄於路易十六死後

我唔多講 自己諗

唔講就收嗲摺埋啦 屌你老母

躝啦

拉

講多啲得唔得

Reign of terror

哦 收皮啦

Sad but ture

香港既問題係殺唔死路易十六

冇所謂，我哋香港人冇得簡

無辦法

香港政府又好
中國政府又好

有好多次體面離場機會
但死都要勝者全取

而reign of terror之後係Napoleon 希望歷史唔好重覆

係咁易講下啦

民族主義爆棚
但未有任何自己執政經驗同能力
更甚既係未有實質準備

成立一個新政府必先要打低現有政權
各派以往合作係因為有中國呢個共同敵人
所謂 兄弟爬山 各有各做
但中國於香港既勢力一旦消失會做成混亂
突然間可能唔會再對"自己人"做既野隻眼開隻眼閉

雖然大家都係口講民主 但問心係唔係真係咁民主
我知大家都係為香港好
不過於連登常見既就係意見唔岩聽就總之打成五毛/block左先
少有真正了解聆聽 協商 妥協
但偏偏呢D正正係對付中國呢個巨獸而言係必需的

黎緊唔排除會係成立新政府之路上出現大混亂
所以自己睇路

明白
即係要毀滅中共，由香港統治中國，你嘅比喻至通。
拉!

超極速TLDR

未到完全一樣嘅
以香港人性格都幾難去到reign of terror
不過撈埋跟住落嚟混亂程度就好撚難講

作最壞打算都好既
始終依D野好難會咁順利
btw咁岩早幾日睇返法國大革命宜家就見到依個post

俄羅斯人用8個月時間由沙俄進化到社會主義政府
無人叫你學法國

我都係提下大家唔好重滔覆轍
無人會想好似法國咁
因為法國已經做左先軀比人睇

學列寧既話更加血腥 不過香港咁細就打唔成內戰既

There was a time we killed the King

We tried to change the world too fast
Now we have got another King
He's no better than the last

我都唔認為香港人性格會去到Reign of Terror咁極端
不過本身情況唔同真係有D難講
香港一直靠既金融 一旦經濟崩潰之後會點本身都好難想像